(即時討論) 2019區選點票情況(3）

無人開

推

有冇人知觀塘順天結果係？

黃大仙正安係咪有消息
聽到有人歡呼

香港仔任保欄終於有時間去睇精神科

何漢文輸左

Up

推呀

旺角東贏

嘩 佢條撚樣都輸左

有冇人知汀深同荃灣郊區咩情況

有冇北角和富消息